成日聽D濕鳩時事評論員講, 推人去死, 其實推得最多人去死既, 係美國民主黨等一眾左膠

你諗下, 大愛包容, 用愛與和平穿透坦克呢D洗腦金句, 係D咩人發明?
就係D大愛左膠
呢D左膠不停以呢D金句洗9自己D支持者腦, 令班支持者真係用自己個身體去穿透D坦克, 比坦克碌到變肉醬
明明自己有核彈, 有坦克, 有戰機, 都唔撚用, 係都要各國人民用堆屍既方式爭取民主
到底邊撚班人先係地球上推得最多人去死?

好似左膠南韓咁, 係咁播KPOP, 想以KPOP洗班北韓人腦, 等班北韓人用鮮血推翻個政權
講推人去死, 左膠認第一, 冇人敢認第二

細既出事
大佬可以唔理咩？

法西斯納稅共產個啲點計
直頭消滅人地民族

每個地方嘅民主都係用人命換返嚟
冇為改革付出代價
點解生活係其他地方嘅人要義務幫你?
免費就得到又點會珍惜?